老母話我20年黎都A0好廢

完全駁唔到
前日落雨跑步，佢又話咁做幾正，如果有個女仔陪我咁做仲正，聽完唔知講乜

應該係樣衰到令樓主老母擔心

應該都係

真㡳好撚廢 跑步都要一個人

驚你冇老婆

我老母都係咁講我
借d意串我仲未有女

吹咩

都係嫁啦

廢事為拍而拍啦，搞到自己又搞親人，晒錢晒時間晒心機

樓主做得正確

基本野啦
不過中學未試過真係 但有曖昧過嘅

遇過對的人卻不在對的時間
宜家已經睇化左

中學畢業之後更難搵對象（雖然中學都冇 ），同埋更加唔想亂咁開始

same as you，中學冇拍過拖
有小小曖昧，但若即若離，唔敢上。聽得太多兵的事

我宜家都覺得好采當初冇告白，因為一係成唔到事、一係好快完

落雨跑步係咩感覺

幾爽

其實唔係唔敢上，而係驚表完白後會冇咗個fd

我個case係本身唔算太fd，因為毒l係唔識同人講野。唔怕冇左個fd。

唔緊要,你大把機會,我廿到尾都A0

就魔法師啦喎
會有機會的

魔法師啱唔啱

陳生又係你呀？
Btw你個名都唔關你事

比我去返中學嘅話我果級應該都係揀唔落手
不過會試吓識師妹同埋出面果d